# Métodos Numéricos Aplicados I - PER 8406 Octubre 2023

Material generado en el curso de Métodos Numéricos Aplicados I del Máster en Ingeniería Matemática y Computación de la Universidad Internacional de la Rioja.
